人一藍，鍾鎮濤B哥連自己姓乜都唔知

官方藍剔fb

做咩個樣成個耿爽咁